民主黨全體區議員不出席特首對話會

民主黨全體區議員不出席特首對話會

民主黨表示，黨內全體區議員決定不會出席全港區議員與行政長官林鄭月娥對話會，又指香港市民要求民間五大訴求要「缺一不可」的意見非常清晰，如果林鄭月娥不打算回應五大訴求，民主黨與林鄭月娥政府之間，並沒有需要對話。民主黨認為，「對話會」只是公關策略，看不到有實際意義，亦看不到林鄭月娥及特區政府，有誠意認真聆聽社會各界聲音。特首林鄭月娥邀請全港區議員於本星期三晚，在政府總部舉行對話會。

2019-09-16 21:00:04
RTHK

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

自己講過既野都唔代表自己立場
呢d閉門會議唔去都罷

721 811 831

對咩話姐 連儂牆睇左未

一邊搵黑警藍屍打市民
一邊整對話平台
呢D就係林鄭所謂既對話
再信林鄭有誠意個D唔係弱智就係無腦

民主黨有進步

洗乜連儂牆
直接遊行個時落黎見市民咪得囉
不過佢又打壓遊行

百屌成材

終於唔使比人屌
醒番次
之前佢地中過一次伏
入中聯辦
比人屌足咁多年
今次終於唔敢

今次醒左

岩架啦 唔撚洗理依啲濕鳩對話

香港人日程表提醒事項
— 918維園人鏈 921屯門/元朗靜坐 922新城市 —
［重開］［整合］香城Online 職業整合與戰術討論

[戰術圖略整理]香城online-陣地戰全攻略

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

〈 光復香港 時代革命 〉一、撤惡法二、非暴動三、銷控罪四、解散警隊五、真雙普選六、不落實「社會信用評分」七、移除「智慧燈柱」八、查警官黑合作

玩大鳴大放對話個班會全部仆晒街

咁我地呢邊唔對話

佢就搵佢果邊d 人，，到時我地又唔承認

繼續遊行示威，差佬武力升級

不斷loop 咁點搞？

仲有公民黨都唔會出席

就會攬炒！

Push

搞清楚，係佢地一開始唔對話
而家件事搞大先黎扮對話

民主黨可以大聲講邊個去邊個係鬼,11月一票不投

推

有啲咩就直接同市民講

對話係講條件, 五大訴求講晒,根本唔使對話

契媽

態度正確

所以咪恐嚇佢攬炒 搵外國勢力幫拖 罷買/揀舖頭買 同佢打經濟戰 繼續比pressure佢同增加佢管治成本
依家冇可能對話講真 邊個同佢講嘢就係起大台 只有堅持五大訴求

叫佢開個連登A/C，起條題：我係林鄭月娥，有咩要問，你問我答
咪對話囉

記唔記得當年係 何俊仁，四方西，仲有邊個？
仲有無人留係立法會？
上次四方西去BBC個訪問都仲屌緊我地

無錯，只需要佢答應同實行，回應都不必要

繼續監察，唔再被輕易分化，唔再輕易信任政客
成熟既民主制度本來就應該係咁

四方西呢個過氣老政棍就算喇

進步左好多

淋病你唔駛對話喇
一係落實五大訴求
一係番去幫雜種繼續含撚

簡直百屌成材

億屌成唔廢

WHY NOT BOTH

入中聯辦之後衰足咁多年

有進步
但仍要密切觀察

今次好撚型

成個黨舊嘅老屎忽都走哂
宜家都好翻少少

成材了

好，我宣布泛民升呢

民主黨三人係佢地兩個加張文光
宜家係民主黨嘅仲有當時代表終極普選聯盟嘅黃碧雲、蔡耀昌、民協嘅莫嘉嫻

㩒錯負皮

Well done

其實都唔好得幾多
許智峯因為立法會單案俾人凍結黨籍
進步路線嘅區諾軒退黨做眾志代言人
新東因為林卓廷分裂出區政聯盟
之後就要靠鄺俊宇撐起個黨

五大訴求 缺一不可

612 721 811 831 915

民主黨可以捉鬼 邊個去就可以踢出黨

希望繼續進步

咁如果得番建制出席
林鄭又話對話乜乜乜
又話反映出民意點點點
咁到時點算？

利申不指責 純粹無知一問

終於識玩啦

如果兩個月之後入面有一半人選輸
唔知結果會係點呢

呢樣野佢一直都做緊架啦
由反修例6月已經做緊
80萬個撐修例簽名、沈默大多數
有咩用
我地繼續做好我地既文宣，繼續行動就可以

條友驚撚到去老人院都要搵防暴係門口守撚住

泛民今次好波

岩啊 講明五大訴求 冇野好傾

係⋯鄺囝真係清泉黎

咁咪繼續囉
不知幾擔心週末冇嘢做

無錯
做錯鬧
做啱就俾個叻你繼續監察

以前香港人就係太懶監察
諗住投完票就包生仔
俾人跣左都唔知
就算知左 好快就金魚記憶

要全民醒覺呀

有好多政治冷感fd同同事表示唔會比佢地留底
以前無諗過去投票 今年專登去做番選民

終於進化，真係百屌成才

許智峯真係慘
民主黨得番鄺仔好小小
今次毛EE，ONQ，譚文豪都OK

佢啲撐修例簽名有1000萬個都得
唔知點變

所以根本無需理會
睇番中大個民意調查啦
民意從來都企係我地呢邊

美領個日直頭差唔多算上到去佢屋企門口都唔出黎 仲講咩對話

五大訴求 只有接受同唔接受 任何對話都係冇意思

佢個日一定唔係禮賓府都有消息話要去個邊
呢隻扯線公仔落個老人院都要防暴開路，點會留係到比你圍

好波

畀人過橋抽板咁多次終於有d進步

[Foreigners welcome|海外文宣] Let the world know about ChiNazi

邊個出席 邊個就係鬼 一張票都唔會投！

五大訴求講左3個月 你唔理係你嘅事

你話唔可以全部答應係你問題 你有誠意就比五個方案出黎 唔係say no

我條件開左 「五大訴求，缺一不可」

唔考慮就等攬炒 唔好再出黎吠

ok今鋪做得岩

[突發] 環保署唔收玻璃樽 [環保撚請入]

慣左上街了 贏左又要做返毒撚摺埋

民主黨慢慢爬熱普城頭
熱普城班垃圾仲玩內鬥
終於醒咗民主黨好撚感動

兩個鐘會一次過聽哂全港400幾個區議員
真係"好有誠意"呀

佢都唔係同你地對
求其搵幾條弱智仔出黎話好想快d止暴制亂,保護一國兩制咁就叫對撚完話,全部高官人工又袋袋平安

每人16秒發言時間

宜家嘅議員入面
議會內外當打嘅抗爭戰力應該係得區軒、鄺仔、機師、Heidi、慢必、毛E同咖喱飯 (鄭松泰同林卓廷都勉強叫係嘅，但係個人麻麻地佢地)
政治路線上可以做到領導嘅，恐怕就得毛E/Heidi，更遑論泛本土冇議會代言人，楊岳橋都係乖乖地做個吸票花瓶算啦

2020唯一希望嘅係有人比較代表到本土路線，即使有幾進步嘅泛民，都好難貼近宜家市民嘅訴求；自決還好，但係俾人DQ嘅風險亦大

你以為佢真係有心同你對咩,一開始就target同藍絲夾埋做場show

做得啱
唔屌

真係想傾就唔會仲好似星期六，日咁 上次夠話大家都累了 然後點 今次擺明搵大台邊個去死邊個 想死的你咪去lo

佢地一入去肯定俾陳雲追住黎咬

終於醒少少

小麗，松炎 番唔留到黎
或者今次受傷果D義士，有無機會入到閘

呢個廢老酸到一個點

根本唔洗對話，你答應五大訴求，缺一不可就得
入得去個爛鬼平台一定係佢自己人

泛民真係進步左
希望我地可以一齊行落去

我哋目標好明確亦都好低微，咁仲要啲咩對話，去到只不過係做咗林鄭啦啦隊，幫佢攞個對過話嘅彩咋，歷史教訓啊清

星期三去一齊去添馬有冇計？

又話落區同市民對話，屌佢老母，同黨鐵機器對話，去老人院同字都講唔清楚嘅長者對話，又搞埋濕鳩閉門會議，對你老母冇撚誠意

五大訴求 缺一不可

完

我又覺得民主黨應該派一個人去收風
錄低個「對話會」班木咀同柒婆講乜
然後再放出來等公眾睇下佢地閂埋門嘅衰野

民主黨其實有做野,好似調停沖突, 你幾時見淫賤亂出過黎
連登契媽, 不割蓆, 不扮大台, 整體表現有好大進步

機會渺茫
dq你一次等於dq你一世。
分分鐘以最近幾個月嘅行動來做dq嘅理由。

胡志偉、黃碧雲呢？

淫賤椒芬咸國章到止一推

有進步

有個民主黨既人係到仲會唔會講衰野呀

姚松炎有機會，但係偏中產路線，極其量都係選功能組別/直選港島
義士本身就要面對官司/刑責，負擔都已經夠重架啦 搵個代議士好過啦

夠膽就落區

區議員仲有民協 新同盟 公民黨 要睇實佢地有無去

胡志偉今次好小小，不過仲好記得 當年連廢柴黃洋達追擊到口啞啞
碧雲ee都係中年淺黃路線，個人普普通通啦

派個代表入去丟臭鞋啦

屌你泛民今次真係上撚哂力

終於醒咗

後生呢代追得貼d
上一代都係假膠

btw覺得民主黨今次表現ok既 比啲獎勵佢地 11月全投愍主黨 佢地會派成百幾人選 應該好多連登仔有機會投比佢地

支持

我冇嘢講

由得佢地圍爐傾點樣止暴制亂LOR

咁大棚人
仲係區議員
應該唔會認得出啩

同埋班驚輸到仆街嘅民賤
應該會提好多要求⋯

除左林卓廷
同埋希望如果撞區，可以同新人協調下，避免空降啦，唔好比人覺得民主黨霸道

真係百吊成材la

罵冇問題，但唔好人身攻擊

叻仔

Good

對乜鬼話，佢回應得我哋滿意我哋咪唔會出嚟囉

push

無可能

對話會無信唔比入場
做得議員一早比警狗點相

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

呢啲基本野啦

冇錯，一定要記住佢哋曾經密室談判呢個仇

good job

醒左，推一下

终於叻左

天琦

好波

對佢xx話

佢有用？中央未出聲幾時到佢

佢有用？佢出完聲，轉頭警察反佢

叻返次

民主黨終於有少少骨氣

林鄭肯實行五大訴求嘅話
連對話會都可以慳返

希望佢地吸到新力軍同成為日後民主派議員既標準

幾個大佬臨老冇得撈

冇卧底收風

民主黨

831

做得好
唔好令香港人失望

weconnected

民主黨長大了

612 721 811 831cctv 新屋嶺

弱智先會同佢對話